【持續更新】香港人九月日程表

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

9月15日：
開放討論

9月22日：
開放討論

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日：
開放討論

推

我P牌好似推唔到
但依d野係要有人做，冇理由9月就乜都冇

幫手推

感謝 幫手推

做乜咁震驚 ？

9月冇活動，咁迎接10月1

慢慢啦
都要睇下有冇調整架

全民文宣日都得架

十月一號大日子

全港唱美國國歌舉國旗？

可以分批，一邊英國一邊美國

建再籌備多次罷工
罷工建議一個月前做文宣
例如下次罷工係10月2日
咁啱係正中國國慶日之後

Push

可以考慮

要大聲過中國國歌

仲要趁國歌法上台前玩串中國國歌
大改詞大改音樂
Remix 加 metal

行動post 推

push

推呢個

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

全機場啦！

推推先

會唔會試多日機場

感謝你

15同22? 多d時間宣傳

機場又成condom?

推呀

要有策略應對交通控制

光復香港
時代革命

你可以提建議，自己加上去 我只係開po

推上熱門

908 建議：

大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
領事館門前唱國歌

推 岩岩copy位巴打既

Tui

天水圍遊行去左邊

下星期六日 係咪繼續機場架

天水圍

pish

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
領事館門前唱國歌

岩岩copy位巴打既

9月唔可以停啊 我要上街

都係我黎
9月竟然接近冇活動令我好緊張9月既發展

推！香港人唔好靠曬美國英國，自己香港自己救！

我記得好似係有，但搵唔返張海報
你貼返出黎？

時間地點 我知係有但完全google唔到

lm

9 月29日
全球反極權聯線大遊行?

我記得除左天水圍講過搞遊行之外
仲有屯門公園衛生關注組會再搞光復屯門

九月機場月喎

做乜無哂機場post

大家都要返工返學，不如等出年暑假先啦

無話靠曬 但人權案都好重要架
要比外國睇我地需要佢地幫手

101咪係全港慶国庆大遊行

岩岩想開個一樣嘅post

詳細資料？

GO GO POWER RANGERS!

推 要認真討論啦

說好的每周一機場？

幫推！！！！！

921 元朗恐襲兩個月

928 5週年都無日程?

幫推幫推

10月1應該算係決戰

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

咪撚再搞乜撚野地區集會儲民意啦
儲都儲夠 民意不會再逆轉
係咪想又見到手足畀人打畀人拉
一早講好九月係機場月
每個周末都要入機場！

見到自己個po入左list

休息一個月
十月一同慶賀

天水圍又比人唔記得咗

tui

得張舊炸
改左幾次期因爲

推推推，唔好比佢停

機場係咪要重整旗鼓再出發？

幫你推

謝謝樓主

TUI

下我一直以為星期六日Keep著玩機場喎, 排下隊, 塞下車咁

機場啊 又搞細遊行
盞畀人逐點逐點削弱勇武
人數唔夠就死硬

春袋建議星期六搞....因為玩一場春袋真係勁辛苦

作為樓主我都覺得個名應該修飾下

其實星期五夜晚都可以有d和理非活動
依家放工放學既都可以參與

佢地fb有提過
但未有detail，暫時係乜都冇

見到呢啲post就安心了

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

9月15日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月21日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月22日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

10月1日：
開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋
18區光復營火會

101唔洗諗
去金紫荊廣場最後一戰

十月一日有野玩

機場機場

推推推呀推

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 中秋月圓撚狗之夜?
9.14 天水圍大遊行

待定：全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日

Pushhhh

我覺得星期五六日都攬鳩旅遊商業區，最好攪到封埋地鐵

經濟上攬炒

係咪想咁？ 不反個d資料要補充
有人申請緊定點樣

g持

改期914我記得話係

機場呢？

其實地區遊行搞到差唔多不如面向國際?
每個禮拜去唔同國家領事館請願

928 雨革五周年

機場啦 一星期點都要一日

英國算把啦 10.1美國旗海

推上去
今日已經係星期一
一定要搞好左今個星期六日嘅活動先
已經冇乜時間
仲要做文宣，做宣傳
自己人都唔清楚要做咩活動
其他人點跟

重申
而家翻工翻學
啲狗踩到上心口啦
個個車站都有狗守
中學生翻到學校又比學校嚇

推少啲無用post
諗下點繼續行落去啦
今次一輸輸幾代人丫
唔好再玩分化,fake news etc.

樓主最後傾好 再開多個post update
我地會幫手推

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best efforts 。你呢？

推啊

反法西斯大遊行？

101 去邊都好建議要有大量美帝旗
再加大量Freedom同Human Dignity既標語
比國際影到我地為咩而戰

13號中秋唔可以玩煲蠟

其實點解仲要咁堅持搞地區遊行？
直接搞機場啦屌你老母臭閪
你個日程表一個機場都冇啊 點解會咁
係咪又想帶風向話一早講左有活動
再屌返機場係分薄人數？
明明上個月開始咪每周機場

10月1 梗係全球反中遊行

謝謝

PUSH

香港人，俾啲創意我！
唔可以停，一停就輸！

之後有個天水圍親子乜乜乜

更新左係上面

we shall never surrender

有冇可能去美國領事館

侵侵幫左我地咁多
係咪應該911夜晚搞個追掉會呢

10月1當日 全球反中大遊行！！！！！

其實大家可以自己改個日程表，自己加野上去

中秋節係咪搵埋警察叔叔一齊玩燈籠

仲機場-.-??? 擺明係困住自己等死

幫推 巴打你個名唔錯

Can't push but

我覺得係要keep住活動 但將個節奏帶番慢小小 俾時間文宣同市民學生心理準備 政府呢個月只會更加強硬 明顯部分市民心理未準備好俾政府大到

機場機場機場

我覺得要D地區游行
如果唔係香港人好快就失憶

8/9去

建議！！！
搵一日整個建制賣港 再見掌手雷大遊行！
印哂嘅建制人樣出黎燒佢地

帶定GEAR幫國慶贈慶

10/9 世界盃外圍賽
撐港隊！！！

反極權應該會好啲

推呀 9月美國國會復會先係戲肉！大家keep住團火

唔知到時金紫荊會包到幾密實呢

721 831

機場月

914 天水圍？

push 9/8 果個好呀

十一肯定全部狗力出動，30號晚搭正12點唱一次先

反中國納粹遊行

機場風險低 地區遊行無旅客做掩護

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

9月15日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月21日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月22日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

[size=5]10月1日：
開放討論[/quote]

9.14天水圍遊行

要討論下啦！

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

9月15日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月21日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月22日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

10月1日：
開放討論

集氣集會

十一升旗（星旗）禮？

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行
時間：3點
地點：維園/修頓球場行去美領
點睇

可以9.8都機場 大家點睇

畫得好好

漫漫長夜，凜冬將至；
戰意未死，焉能言敗？

921 元朗恐襲兩個月！！！搞集會！！！

屌你老母機場唔係唔搞
但唔需要日撚日搞架大佬
社區入到屋係因為燒到人地
你去搞孤島除左記者同親身在場嘅人之外
其他人嘅關注度會降低

一齊討論！

九龍塘（老解分部）

9.7 機場真交通壓力測試2.0
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區螢光撚狗晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行

突發！91天水圍改左914

推 有用的post不能沉 抗爭之火不能滅

pushhh

手動推

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行
主辦：未知（不反對通知書未知）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月21日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月22日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日：
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

10月1日：
開放討論

中英聯合聲明呢？搞個大遊行？

915，922……

如果未有idea，都係試下搞機場3.0？

唔係個個星期入機場咩

麻煩哂樓主

921去元朗 唔去機場

同意！同時都係太子恐襲一個月
呢日唔去機場去黨鐵車廠點睇？
費事分散人流

【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

香港人，加油！
堅持到底，就是勝利
FREEDOM IS NOT FREE

九月三十號 應該要震攝北京
震到 維尼 唔敢 閱兵

華藏淨宗 作為佛教徒真係好想笑

依家要預埋步行時間真係好講體力
同埋有機場巴絲出post話過星期六夜晚係物流重點

佢一停機鐵就好難增援。
建議改時間做機場員工番工時段聚人。
搵次香港人嚟番個早起的鳥兒有蟲吃

9月真係唔可以比佢停
停左會輸一世

碌落下面睇更新版

[ 法國旗手 ] 見到法國人咁撐我地 我地好似冇咩表示

十一冇take two 一定要計劃周長

活動唔洗多
反而集中30/9 1/10
要做到全港 全球開花

我想提議一個全民黨鐵商場散步日
黨鐵亦必須落地獄

最好快d傾好今個星期先 唔係唔夠時間宣傳

幫推

9 月14
天水圍遊行啵

推推推推

純屬建議
黃字建議
紅字confirm

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋
(搞7/8區集會賀賀佢？)

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

9月15日：天水圍親子遊(confirmed睇圖我有cap)

9月22日：
不談政治 只談民生 反建制大遊行
開放討論

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日：
開放討論

推行動post
831 721

極大力 一推

上面巴打提過921係元朗恐襲兩個月，會唔會考慮下整個集會？

10月1吹雞百萬遊行？

機場呢

推！！！

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

推你

仲有仲有
持之以恆活動 - 九月至十月一日
以下一整個行動非常簡單，門檻極低。相信個個都做到

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

推到有行動

9月14 ol有天水圍親子遊

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推

如果搞多次罷工，會唔會考慮13？
反正個日中秋唔會易做啲？
而且仲有一個星期宣傳

暫時唔好機埸了
一係可以全民共識機場唔勇武
唔叫囗號唔黑衫，淨塞
否則下下20公里想行死手足咩

幫手出:831前線救護爆料

10個傷者 只係救走7個
推到記者見到

自推一下

係咪要cut星期日個d

10月1

清算名單：

1）港共政府
2）黑警
3）狗鐵
4）TVB
5) 新鴻基
6）HA
7) 元朗荃灣鄉黑
8）律政司

推！ 唔好以為開左學就收哂皮

正呀推！

可以來個反警/人道主義集會遊行

9/9 罷工
用一個禮拜籌備有無機搞到

今日同聽日都好難成事
一來太倉卒 宣傳不足
二來831 91太多活動 分散哂注意 同 啲人攰

太多白色恐怖 間間公司都驚被共匪針對

推到仆街！！

已截止報名

新整合

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

up

9月8必須絕對和平

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

9月13 中秋

玩螢光棒 - 唔環保
玩蠟燭 - 會變煲蠋又唔環保

今年就一於玩雷射筆

10月1 成立臨時政府

純屬建議
黃字建議
紅字confirm

9月7+8係國際週末？

9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

感謝各國支持遊行
特點：揸哂有撐我地嘅國家國旗圍任個香港行

9月8日：
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日：
各區同慶賀中秋
(搞7/8區集會賀賀佢？)

9月14日：
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

2.天水圍親子遊(confirmed睇圖我有cap)

9月15日：

9月22日：
不談政治 只談民生 反建制大遊行
開放討論

9月29日：
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日：
開放討論

商場遊行，向地產霸權說不
黨鐵，新紅雞 優先

勁推一萬次

同埋晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

914 有天水圍

推 英美戰線都重要 搞美國領事館遊行不如搞埋英國領事館遊行 爭取返屬於我地既野！

反極權？你覺得呢？

我9月尾回歸國際戰線咪參加唔到國慶唱美國國歌 英國國歌 我唔制呀

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區鐳射光撚狗晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0

經過昨晚，機場係可以keep住和理非咁做，
但因為交通不便，唔需要太多人，
不衝閘，唔影響交通，
好似法輪功式街站已經足夠。

要顧埋機場啦緊係 揸緊春袋

香港人！

正丫

我覺得地鐵好離譜，
光復地鐵，有無得諗？

可唔可以全部都機場?

定咗嘅/計劃咗嘅星期日就繼續做
星期六期比較空就機場
暫時我見星期日嘅日程都係集會多，時間上應該ok
歡迎其他手足俾意見

做乜冇曬示威
即刻搞啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

要食住大班慶中秋

感謝樓主 繼續推

冇人申請遊行？

可以，不過唔建議吹大雞，
唔想再見到一次大長征

集中推呢個

燒党旗

中秋果晚唔好特登搞活動啦，好掃人興

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

9月14日（六）
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行
主辦：未知（不反對通知書未知）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

至聖先師孔子誕辰釋奠典禮
時間：13:00 (中途加入)
地點：機場

9月30日（一）
開放討論

10月1日：
開放討論

9月29
反極權好過反納粹
納粹淨係德國有
極權全世界好多國都有

一定啦

策略要變下
但我諗唔到

冇定到架 寫上去純粹係代表有人建議咁解

同意搞一日全民文宣日 各區大貼連儂牆 人人派傳單 但要涵蓋好多area先有用 目標係啲港豬同埋目前仲係政治中立既廢老

最好自己區搞反自己區
因為最熟悉自己住既地方
而且有咩事可以即刻走反上屋企

要涵蓋好多area既原因係
有好多廢老根本日日反工放工就算
唔會經過各區連儂牆 市中心個啲

所以要靠大家 更何況警察吹我地唔脹
我地如果唔帶gear 和理非 而且喺自己附近住
派傳單根本無問題

我知我係P牌仔 因為我岩岩先升上大學
岩岩先有連登 但係我真係真心覺得可行

大家開放討論 任屌唔嬲

咁9月7 中英聯合聲明遊行？

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區中秋鐳射晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日
10.1 匪慶送大禮

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0

法西斯？

反中共法西斯
咁先有共嗚

極權無共鳴

Plan A

法西斯啦咁

中國牛肉有毒？

有搞頭，不過我唔係音樂人，要其他人搞

想問換美金個度全部生活費無餘錢既withdrawal 曬出黎唔攞錢銀行得唔得？有無效果?

我覺得可以再做

不過大家要夾好時間準時一齊排隊
啱啱個轉啲人分得太散....
巴士大把位

而且大家最好CALL車/渣車入
巴士係唔係都係咁多架車
要塞咗條橋真係要靠私家車

9月14唔係天水圍咩？

呀，一係BNO平權？

加左了

多謝更新！

Ok

.

plan A安排到就星期六搞，第二日唔駛返工嘅香港人係最勁

一係9月22號？

中英聯合聲明加bno平權都得

可否加上9.11 同9.28

10月1 ocamp玩真火campfire
利申ocamp搞手

9月7己經有機場，建議9月搵星期日
大家意見覺得星期六想去機場

bno岩岩搞左

再搞就應該變成

針對中英聯合聲明

唔洗可否 你可以自己加
跟格式就得

推爆你

仲有你反一樣野除咗燒佢地旗之外，仲可以小丑化佢地

你key 毛習落啲搞笑圖，唔犯法之餘可以破壞佢地嘅虛偽強勢嘅面具

當年日本仔小丑化ISIS，最後ISIS屁都唔敢放

9月15？9月22？
建議星期日

經濟是春袋

7/9機場？

推推推

10.1民陣大遊行啦屌

不過如果PlanA 就一定要準時囉
人數已經唔撚夠多
希望香港人可以係預訂時間準時到機場排隊

美國領事館同全民頭盔日有得諗

機場月啊

屌.........

721
811
831

扣連中國同納粹係好有用
唔止係極權，仲包括自身擴張既野心，
同埋對西方自由世界既敵視

亦暗示西方唔好做張柏倫
所以就咁極權係唔夠，一定要拉落納粹度

大家係咪俾有特徵識別既勇武鬼矇蔽左？
忘記左仲有無跡可尋既和理鬼？

勇武既失敗主義正正就係和理鬼既目的

但在此呼籲大家切勿捉鬼，保持獨立思考

如果我係鬼，我會做啲乜野？

推
不過係唔係好似有條"條文/例"(唔係好記得)話 早七日通知就唔使申請所謂既不反對通知書？

停機鐵即係成功左一半
機場嘅目的係交通測試
你咪由佢停
機場入面係唔要人

p牌推唔到

奶粉
空氣污染
極權法西斯

推翻！那暴力奪得的政權
把人民的自由壓制只有屈從順受
中華民族為何
甘願承受這些？
齊來向這極權發出最後的吼聲
起來起來起來

p

有用post要上熱門

好心酸.....

琴日好多人都去左機場 去唔到bno

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

push 係時候做正事啦

98

正經post永遠推唔上去
啲換ip垃圾post就快到不得了
香港人係咪真係想輸丫？
而輸唔起丫！
咁多條人命！
武官權力大到就黎衝入你屋企然後可以話你阻差辦公

推行動post啦
今日星期一啦！！！

除左唱其他國家歌,可唔可以都唱埋香港歌例如我地改歌詞嗰d 或者其他都得ga
始終咁樣個感覺好似認晒佢地做大佬,旨意晒佢地咁 如果最後佢地唔幫手 有d柒

推撚爆佢

真係冇嘢做就入機場

長推

春袋機場去咗邊？

間唔中應該有d 圍學校

幫手推一推

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日：
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

9月14日（六）
中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行
主辦：未知（不反對通知書未知）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會
活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日（六）
雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

至聖先師孔子誕辰釋奠典禮
時間：13:00 (中途加入)
地點：機場

9月30日（一）
開放討論

10月1日：
開放討論

中秋佳節正!

拉最落睇更新版

我幫手推

但你幫手推一切以民陣遊行為先

吸取觀塘同機場係825 搶人既教訓，任何分區遊行，就算一早傾好左都好，一旦民陣個日期出左，就一定要讓路。就算同一日唔同時間都好，都要取消讓路（因為大部分和理非其實只會去一個）

推有用post

同意

721 811 831

日日機場

支持

逢星期六入機場

星期日先遊行啦

你地提議完d活動可以開po
貼返link過黎

其實整個愛國不愛黨既集會 D無腦藍絲會點諗

機場唔洗gear
一條泳褲, 泳鏡 水泡

10月1日： 萬人唱國歌 ( 美國&英國&香港)
-Oh~Can you see~
-God save the Queen~
-願榮耀歸於香港~

P牌仔, 也要幫推

928星期六都冇日程，有冇個搞舊佔領區集會

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

昨日班狗都係照入去打人，個風險其實都唔細，不過認為有價值就去做

push！！！！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

寫埋星期幾ok?

（國際攻勢二連發）908《人權及民主法案》大遊行、915 BNO平權大遊行

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
開放討論

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日（六）
雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

至聖先師孔子誕辰釋奠典禮
時間：13:00 (中途加入)
地點：機場

9月30日（一）
開放討論

10月1日：
開放討論

其實我覺得真係唔洗個個星期都機場

己經協調左d

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

而加活動就夠哂
拜托大家主動開活動po討論詳細安排

正

不如唱香港國歌宣示主權

支持民主人權法既遊行
其他時間都可以機場，不過要檢討下

推，冇日程都討論下

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
開放討論

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月28日（六）
雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

至聖先師孔子誕辰釋奠典禮
時間：13:00 (中途加入)
地點：機場

9月30日（一）
開放討論

10月1日：
開放討論

9月14 天水圍好似有遊行

大力推

更新左 唔該巴打

有時間表，good

好，咁繼續幫你推多下

拜托大家主動開活動po討論詳細安排

英國集會9月15日(星期日)搞
係咪冇異議？

留名跟進
十月一節目一定好豐富

Binatone 賣名貴傢私嘅牌子
請 retail sales
底14000 commission on target約10000
店長另議

Smartone/China mobile請企業sales
底18000～20000 commission on target 6000～20000
返五日 朝九晩六

清潔Solution公司請 manager
跟客Only 要入廚房
落袋最少二萬
返五日 朝九晩六

要多隻Product marketing assistant
15k fg都得 最好熟product marketing

同場加映請多隻 Sales admin
13～15k
跟下單 Hea工

請Pm

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

15/9 「參觀」九龍城寨 學術研討 當年+今日三不管
濫捕濫權
濫用武器
警黑勾結

反對三不管 成立獨立調查委員會

推，最緊要有plan，有plan有希望

集思廣益

民陣搞未必做到美國旗海
陣間加落去

9月8會唔會考慮去美國領事館交請願信

希望會，你可以去返個行動po討論

開po

有用post 推

十連

推上報

Let’s go

長期置頂

香港人加油

唔可以放棄呀

應該整個931集會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
毋忘831!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

831呀！

推呀 推呀

今日聽日三罷呀

唔好比佢停

膠左 9月冇31號
930搞毋忘831點睇？？？

大家都知

行豪宅區
我諗佢地每晚10點都冇人嗌口號架啦
我地嗌下等佢地感受一下

9月7再入機場

時間地點有冇建議？

10月1日 普天同慶親子同樂日集會

九月七和你塞
交通壓力測試！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推爆佢

推你老味呀
機場呢？

可以下午三點 喺維園

已經背撚好曬

嘉年華會

機場呢屌

推 行程表post

未完架！！！繼續排期啊！！！

LM

拉到最落睇更新版呀 爸爸
我認你做老豆啦，跟埋你姓
跪係度求你落到最落睇更新版呀
爸爸呀！(攬住你隻腳)求下你呀！睇更新版呀！
呀仔我唔敢漏機場啦爸爸

推 和理非9月8日 勇武暫時休息等復會

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

美國幫手攬炒

Lm跟進
土共我屌你老母

揾至少2個星期六kiss spring pocket啦

幫推上熱門

你要提出琴日有邊啲地方點改善先，
冇可能再一次20km長征

太子站？

推個post上嚟啦，
日程表個post都上唔到熱門
講經咩

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

時間：開放討論
地點：開放討論

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
開放討論

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
普天同慶親子同樂日集會[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

一齊慶祝生日

推啊屌你老母

去美領請願
話中共違反中英聯合聲明

跟G7玩法啊啊啊啊

中秋可以點樣大搞

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

10月1日就緊係送大禮 18區遍地開花

915 可唔可以搞向英國抗議, 要求英國履行中英聯合聲明嘅集會

大家可唔可以整返個百萬人遊行向英國請願?

一邊檢討一邊持續抗爭

十一全部人朗讀宣言?

幫推上熱門！

九月八必需有活動！！！！！！

p牌不能推，來支持一下。

終於有表

感謝你幫手整合 唔好俾佢停

[民主天燈行動]
中秋周街天燈，我哋唔用火，用氦氣球
連住文宣，天水圍、上水公園各儲10000人
10點口號同時一齊放上天
幾萬文宣將會跌落深圳之地
從天而降

901和你塞檢討及9月春袋月執行方法

9月10日
世界盃外圍賽
香港對伊朗
20:00 香港大球場
$180 (成人), $40 (特惠票)
大家可以叫自己想叫嘅口號支持香港隊, 仲有鄰國國歌環節

[光復香港 時代革命] 香港人撐香港隊

呢個節奏唔錯，太密真係有種筋疲力盡感覺

行動post推

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

時間：開放討論
地點：開放討論

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
各區同慶賀中秋
時間：開放討論
地點：屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、黃大仙、金鐘、將軍澳

獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
開放討論

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
普天同慶親子同樂日集會[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

９月３０罷工點睇，用一個月時間發酵

更新左，大力支持

幫推 重要

10月1號
朝早係灣仔睇人扯旗
夜晚觀賞維港兩岸煙火大匯演

唔可以停

十一想睇百萬黑衫大遊行，最好個個舉美國旗

喂推爆佢

終於有人見到, 多謝你放佢上去

不嬲都鍾意國際路線活動

好難，警方一定出反對通知書，唔會係十一淪陷日俾人搞大遊行

預左，但著黑衫行街唔犯法

佢有時批下又唔批咁
申請左先

9月15日 (日)
國際民主日

要Connect下各國

岩，點都一定要申請

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

9月14 天水圍遊行啊
讓左好多次啦已經

天水圍好似14號

前幾次更新個陣就放左上去了

前幾次更新個陣就放左上去
但未有時間地點，巴打幫手搵搵？

其實可唔可以9月停一停唔上街/集會住先, 儲氣十月攪個大嘅?

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

有個提議
不如30/9全港三罷
1/10大遊行

可以

完全無機場

逢星期六

每個星期六：機場交通壓力測試

推上9月時間表

9月7 唔入機場？ 其實我都覺得重整隊伍先好再出發。否則浪費心機。

911竟然唔悼念？
老美咁撐我哋
我地要同歡笑同哭泣呀

時間？不反？

9月8號
支持人權民主法案

舉美國旗，唱star spangled banner

請避免用侵侵個樣
雖然佢係幫到香港
但佢喺美國得罪人太多

想問下
機場活動係咪證實無用全面停哂架啦?

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

時間：開放討論
地點：開放討論

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

We Miss You 英國集會

活動：開放討論
時間：開放討論
地點：開放討論

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
開放討論

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
普天同慶親子同樂日集會[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

928有冇活動?
佔中五周年

參觀洗唔洗不反？ 呢個....我唔G
之前見過有導遊 有導賞團 同埋九龍寨城係公園

15/9

30好三罷乜都唔好搞，5/8就係罷工加不合作運動，搞到罷工冇人關注，30號大家齊齊係屋企街都唔出，1號先搞穫勁嘅幫祖國賀壽

無機場？
推條撚呀

聽日唔係都批左金鐘集會不反對通知書咩

我認你做老豆啦 爸爸！
我跪你啦求你啦(攬住你隻腳)爸爸呀求下你呀
求下你拉到最落睇更新版啦
我跟你姓啦爸爸呀，我唔敢漏機場啦爸爸！
求下你睇更新版啦！我叩頭比你啦爸爸呀

9月8有人申請未?
重要, 要俾美國人知, 我地香港人支持佢地行條條例

同意

大頭相人選
首先開刀，當然就係開口埋口Human rights、Civil rights同Equality既The Squad
Alexandria Ocasio-Cortez
Ilhan Omar
Ayanna Pressley
Rashida Tlaib

然後就到民主黨總統候選人，樂見香港問題成為總統競選議題。部份雖然表過態，但要保持熱度
Andrew Yang（身為台裔唔洗旨意走甩）
Bernie Sanders
Elizabeth Warren
Kamala Harris
Joe Biden
Pete Buttigieg

點解冇春袋

爺爺 乖孫跪你啦
求你睇更新版啦，個個禮拜都有架

形式要似拉票助選形式
否則純粹拎著大頭相遊行嘅話
好撚似死咗人

抖下啦 個個星期咁滿 好攰啊

人手置頂

幫手推
但係咪再開過好啲大家一入黎就問無哂機場

係
最緊要周周入機場

9月14 (六) 世界急救日 World First Aid Day，係咪應該搞返個以First Aid為主題嘅集會

9898989898

推推推啊！

不如你將最新版reply翻回覆2樓啦
咁多頁點知邊版係最新啊
好難慢慢揾窩

十月一緊係入機場同全世界既人慶祝盛事

十月一號舉美國旗

香港人加油啊 繼續加油

推推推，快啲整宣傳單張spread開去

出圖拋磚
求各巴絲決定形式

機場呢！

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

最重要嘅交通測試呢

睇返最新嘅回覆

機場 機場 機場

重要

不如重開post，將最新嘅行程擺落去？

地理上香港咁近中國
美國最多打下飛機話香港體現佢地普世價值
唔會長遠backup到香港
只係暫時拖住中共

要打輿論戰
應該focus既
係都係香港班藍絲同警察
話就話警察係狗地鐵係黨鐵
但大愛左膠撚啲講句
與其完全割席佢地不如感化下
本地警察如果撐返我地
成個抗爭成功易好撚好撚多啊
然後台灣部分中立人士
最後特別係同大陸同志
係14億啊！
真係咁冥頑不靈淨係文宣感化到佢地1%人口
都會多左140萬手足啊！

咁既話香港先唔會最尾自成孤島咁

香港係地圖上好細 附近既係強國
如果仲要割埋自己既主要交通
同埋警察
係香港本土都下下受制
點突破僵局？

黑警可恥
一味社會孤立
佢哋只係更加深明自己得返
個政權同份工
加重佢地奴性

依家哩個階段

感化文宣最重要

保留實力到時勇武再出其實唔遲

十月一揾人申請賀國慶集會

不如揾人搶先係維園申請左賀國慶集會先

維園？

無人講 10月1日 南Y 海難7周年

係wo，轉移焦點

開po講

萬人同心賀國慶
時間：13:00 - 18:00（暫定）
日期：10月1日
地點：維園足球場（暫定）
不反對通知書：未有

唔好拎死人過橋，唔好睇

十一長假期, 好期待啊

空位全部填機場唔該

光復香港 時代革命

推啊

間唔中幫推

機場睇怕無人去了

悼念活動

係

萬人同心賀國慶

時間：13:00 - 18:00（暫定、開放討論）
日期：10月1日
地點：維園足球場（暫定、開放討論）
不反：需要有人申請

活動內容
高唱英國國歌、美國國歌
揮舞英美及各國旗幟

----------------國歌學習區----------------

support

春袋呢？

搵人用上面個回覆（#857）
開個po專傾10月1

下星期繼續春袋online

秋天又到
提議搞返個放風箏親子活動

有無可能上太平山頂人鍵繞一圈呢？

因為28號星旗六己經有，所以調動左
上面巴絲們覺得星期六做運動較為有利

推啊

文宣啊

想你地開左專題po講好時間地點再開 不過睇黎難d

913 中秋今年會唔會禁玩火
年年都有人燒垃圾桶

平時冇悼念開，有求於人先忽然悼念
賣相唔好睇
寧願打風捐錢過去振災

終於有 好撚感動

要推爆佢

啱

推

908

十一一定要有囉

不坐地鐵上班上學，
乘坐巴士/小巴/的士/電車/天星小論

十月一日
全球抗獨裁暴政大遊行

我唔想P牌仔開po
你介唔介意幫我開

標題：10月1日活動討論
內容：請Copy

Laser pointer 賞月

全民國際文宣日得唔得 係香港人嘅即刻down twitter

9月7 地鐵重建日
9月8 地鐵重建日

內容停一停 要轉做討論「遊行定集會」

係街copy 唔到

咁我開

10月1日活動

全球反獨裁抗暴政大遊行（遊行至維園）
英美國歌國旗集會（維園舉行）
國際文宣日（額外追加）

咁樣好唔好？

10月1 全民鐳射筆賀國慶

全球反獨裁抗暴政大遊行（遊行至維園）
英美國歌國旗鐳射筆集會（維園舉行）
國際文宣日（額外追加）

如何？

共狗國慶唱美國國歌有得諗

入去走唔到太危險，唔值得

國歌國旗鐳射筆集會 本新有了
遊行我估民陣本身會搞

lm
612 721 811 831
黑警死全家

你老母 點解推唔上熱門

可能我p牌

今年嘅中秋節目一定好豐富

9.14天水圍又被遺棄

有呀

香港球迷大和解集會有無得諗?

有P牌上熱門喎

Sorry 我係無知狗
但想問全民換美金會唔會益左啲銀行
話晒中間都會收手續費

個個開List成日都冇咗

時代革命無罪

光復香港有理

機場呢？？？

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：未知
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

雨傘革命五週年
時間：開放討論
地點：金鐘

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

英美國歌國旗鐳射筆集會
時間：晚上（暫定、開放討論）
地點：維園足球場（暫定、開放討論）

十一我是護旗手

「反對三不管：成立獨立調查委員會集會」
有冇人開po講？時間？活動？

天水圍？

有，可唔可以幫手開po討論
我想開新po但唔想個個活動都冇時間地點

大家幫幫手認真討論
提議d時間地點出黎

我講哂/開哂d po驚變大台

9.14 天水圍啊啊啊！！！

有冇暫定時間地點

節目尚算豐富
10月1日可唔可以改成
全民孝感動天喪服弔亡國呀？

推 唔好俾佢停

支持，請文宣組整圖

不女我開個po集中討論？

千祈唔好住

好呀隨便
集思廣益

push

721 811 831

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

人鏈再搞會唔會無之前係國際上咁大迴響？

美帝

我覺得仲可以搵日係弔祭班狗仔

P牌開唔到po了，請大家幫手
位置：時事台
標題：【創意倡議】10月1日做乜好集中討論區
內容：

各位巴絲對十月一日充滿期待，目前連登己經出現各種慶祝的方案。
本Po希望可以將依d出色既提議綜合起黎，集中討論；方便大家互相啟發。
如果你有任何想法，亦好希望你係度講出黎。
請大家盡情發揮創意！

遊行
估計民陣會安排

英美國旗國歌鐳射筆集會

全民孝感動天喪服弔亡國集會

全球性示威

全港拆旗日

928 失敗既野搞黎做乜

美領 英領一定要去
兩國國歌一定要唱

最重要係 唔好撚再要民陣呢舊民主回歸既屎

推 最好係呢樣 做完可以返去打飛機睇國會開會

有人提議就擺落去咁解

中秋節當然是學朱元墇
八月十五驅共狗，驅共復港

歴史時刻

13號晚學界deadline

時間 地點 活動？

唔好擺
信我

10月1是個好日子，要賀一賀維尼

「九龍城寨」同「928」有冇人堅持要留低？

Pish

去睇戲 睇完開新po

10月1日五星旗海上飄揚運動

呢個支持

悼念美國911

點解唔9月30又玩下慶祝下...咁10.1新聞全陪都講

推到有人討論

支持多幾日機場

👍👍👍

機場呢 好似琴日咁已經好大影響

推定先都差唔多啦，唔好比佢停

行動POST一定要推

哎呀 偷步換咗美元添

9月8 美領 一人一支美國旗

就係想同大家講有個deadline姐時間地點活動就大家傾啦

係手足嘅入嚟！！！

點解聽日冇人講？

中秋一定好多狗仔狗女出黎玩

有！ 9月14日 1430 天水圍遊行！！文宣唔夠啊啊！！！！！

其實幾好

少一大批大中華膠
淨翻中共狗

1224/25 聖誕大遊行

集合地點？ 終點？

巴打可唔可以幫我開po？

有冇巴打可以幫我開po？

機場活動｜社區活動｜港島活動

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

【國際週末】9月6日（日）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------
9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

最新：

推唔郁?

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

阻膠大愛撚 掌聲大遊行
啪啪啪啪啪

求加入香港人日程

等咗好耐
而家星期六日無示威反而會唔舒服

831

九月十四日 天水圍有遊行

Pushh

P牌都推推先

908

推繼續加油 唔好停

911 默站 for 911死難者

要更多行動，大家有冇諗法？

918 反對大陸日軍式統治香港

個人不建議 7 號再測試機場

29/9吹大雞
香港人唔好撚放棄呀！唔好比佢係咩都贏唔到既情況下輸！

9月7入機場?

六日如冇特別節目
全部入機場

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推

啲文宣係咪比人拉哂

p牌推唔郁唔好比9月空左落黎!!!

行動啦屌你 9月7號 全城圍鐵

香港可能引致第三次世界大戰

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

推 行動post

928 全球反共 為十一助慶

推！

Tui bao

嘩 依個好撚正

908要多人去先有外媒報導！

支持，暫時唔好做衝衝子住。

每朝校友到校門宣傳同支持學弟妹

10月1日：全港人揸住小熊維尼黑白車頭相送殯

機場呢？春袋呢？

開定citibank

10月1 国慶煙花大匯演

928似乎民陣會有活動？

推返行動post

9月13至9月29都機場啦
10月1就齊賀70大壽嘉年華

推呀
要keep住道火
唔可以慣晒呀

冇撚人推

死曬去邊？

14/9唔係去機場好d?

咁可以做乜？
機場壓測？

全球活動要加埋英文

推返上熱門吧

美國 9月9 恢復國會，twitter rt 文宣多 d #passHKHumanRightsDemocracyAc

721 811 820 831

推推推 要將運動變成日常直至成功！

借位

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

9月7去機場?

9月7號遊車河, 排隊, 遊車河
大家裝定pubg, 第五人格, 即時搵隊友啦
或者練下美國國歌
9月8號sir this way

撞

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!

拉落下面睇更新版

更新版已有

推推！

推推推推推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有冇得整條GOOGLE LINK 或者差唔多嘅野
得樓主可以不斷更新
同時D人一入到黎就睇到最新嘅日程
唔會MISS左

9月7日 機場重考

請參閱更新版

推 團結先係出路

日程表要有圖

推呀屌，要熱門

推行動post是常識吧！

今晚整

幾點邊度等，希望你地快d有共識
要整圖，唔想咁多暫定
快d搵人申請不反

無機場壓力測試？

新Po已開，請稍移玉步到新Po討論。

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火 就算失望 不能絕望

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

今個weekend有咩做？

新Po

十月一日 全城披麻戴孝

Push up